V Praze 16 . listopad .
2012
Moje plány na víkend
Dobry den Kamzon .
To je tvůj kamarád Adam z Prahy .
Chcel bych řeknuť tebe o moje víkendu .
Praha je dobrá , velká a moc hezká města .
V Praze máme mnoho velkych klubych , restauracych a pametnych .
V týden je A o víkendu jdeme s kamarádomy do kluby nebo do restauraci .
Dnes je pátek .
Teď píšeme test a večeř s kamarádomy půjdeme do kluba .
Zitra půjdeme na prochazku .
Chceli bych o víkendu jít do Francie ale tam všechno je moc drahy ale to je hezký .
Na schledanou .
